除夕夜當然要留係屋企

出面咁逼 留係屋企最save!

啱

啱聽

留係安全架地方暫避

Safe ...

Mk先出去倒數

老婆豬豬好醒目

錫啖先